華春瑩：黑人弗洛伊德之死說明美國存在種族歧視問題 美國有什麼資格「詆毀」中國？

美國國務院發表年度宗教自由報告，批評中國加大打壓宗教自由；國務卿蓬佩奧指美國有法治，亦有宗教及言論自由，容許和平抗議，但中國並無這些自由。在北京，外交部發言人華春瑩反駁，指美方的報告及蓬佩奧的言論罔顧事實，充滿意識形態偏見，大肆詆毀中國的中央政策，嚴重干涉中國內政，中方堅決反對。

華春瑩指，中國各族人民享有充分宗教信仰自由，早已有目共睹，相比下，美國國內少數族裔的宗教狀況令人擔憂，國內仍存在長期及系統性的種族歧視問題，因黑人弗洛伊德之死引發的大規模抗議活動仍持續，本身亦說明了很深刻的問題，反問美方有什麼資格對中國指手劃腳。她敦促美方尊重事實、摒棄偏見，停止年復一年發表所謂的宗教自由報告，停止利用宗教問題干涉中國內政。

又戰狼上身

不過I can't breathe係咪講漏咗啲嘢

國務卿蓬佩奧指美國有法治，亦有宗教及言論自由，容許和平抗議，但中國並無這些自由
華春瑩指，中國各族人民享有充分宗教信仰自由
係咪即係認中国冇法治同言論自由？

新疆

中国有言論自由咩 有，得一次

一萬步笑五十步

美國冇否認過有種族歧視問題
但中國冇承認過任何問題

係咪捉到人地錯處你就冇錯？
係咪人地有種族歧視你就冇種族歧視？

由中國把口講出黎真係特別好笑

mark大眼講大話

又係臭蟲論，又係要踢波叻過球王先有資格講波。

咁中國又有咩資格詆毁美國呢？中國嘅種族歧視尤其對新疆西藏嘅人係去到要種族清洗嘅程度，美國會唔會清洗你哋呀？所以最種族歧視嘅就係支那人⋯⋯

whataboutism

曲線承認中國有種族歧視
又話大家都係中國人既？

耿爽走左華春瑩呢個八婆又歸位

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

中國各族人民享有充分宗教信仰自由

享有被拆佛像/十字架的自由?
有自由咁點解中國會有咁多唔見得光的地下教會?

//華春瑩指，中國各族人民享有充分宗教信仰自由//
拆十字架都叫有宗教信仰自由

拆教堂滅佛祖

唔好干涉別國內政

種族歧視同人權

條官妓可以低智到點

肺炎期間趕鳩黑人 要佢地訓街 再屈佢地有病你唔講
Onl9

其實睇一睇就見到邏輯謬誤

講緊宗教自由同種族問題係兩樣野

同埋中國根本唔係多種族國家

叫廣州啲黑人出黎講幾句

條女正唔正？

其實中共永遠都skip哂自己啲問題都係由政府造成

支那人成日叫外國人做洋鬼子
咁樣係咪Racist?

uyghur?

在中國，連歧視都冇機會

我正想講美國從來無否認過種族歧視問題，仲要改善種族歧視先係佢地既政治正確

呢個都係民主同獨裁最主要既分別，一個透明，受市民監察，所有問題都擺出來比人睇，但呢個世界唔係所有問題都可以解決到，一個話自己無任何問題，永遠是對的，係人間天堂

臭蟲論

中國幾時有認過國內有任何問題

中國不存在種族歧視
只存在種族滅絕 維吳爾人

其實個邏輯關係係點？

美國係會正視個問題架喎⋯⋯？

劉曉波你困到佢死都唔肯放出黎

中共對內就灌輸宿命論，社會係咁
對敵對西方國家就企道德高地

美國最少有法例禁止呢類行為
支那有冇?

【恥笑】共產黨有被迫害妄想症，由執政開始冇一日覺得安全過，點好？

美帝係種族歧視
天朝係自己人種內的階級歧視

依段我睇過，係個女人發癲先
專登cut咗個開頭,真係夠晒別有用心

同一句。。。

美國警暴有後果
港共黑警無

美國有民主 有集會自由
中共又無

唔要面講到出嚟就當係咩，究竟要人格幾撚低賤先講到出口

中國地域歧視咪仲嚴重

中國各族人民享有充分宗教信仰自由，早已有目共睹<-佢知唔知自己講緊咩？

拆教堂、改十誡、食豬肉⋯⋯定係所謂嘅宗教信仰只有共產邪教？點解一個政府可以不知廉恥咁喺國際上講大話？

全世界都有歧視，但係會不斷引發人哋歧視自己國民，亦從不把自己國民當做人的現代國家有幾個？

屌美國屌大聲D啦

一次性宗教信仰自由

中國城市戶籍

習信仰，夠充分啦

你係種族滅絕呀

中國各族人民享有充分宗教信仰自由，而什麼是宗教，什麼是境外敵對勢力，則由官方決定

中方如獲至寶

美國的確冇資格詆毀你
因為詆毀又唔使考牌
點似你支詆毀經驗豐富咩

支那有法例都冇用，支共自己完全唔會遵守。

擘大眼講大話再用d大話黎達人

發癲=可以咁？

咁要睇下搵唔搵到原片
我記得原片好似有襲警

中國各族人民享有充分宗教信仰自由

咁法治，言論自由，和平抗議呢
成日講D唔講D以為冇人知

簡單，因為中国更衰

佢又叫春,最衰呀爽走左，冇得叫爽

共匪等封國啦
打咀炮有乜用

廣州黑人表示：唔好再講

就憑人地個總統係民選嘅

廣州m記唔俾黑人入就無種族歧視問題

叫BLM出嚟講幾句

支那已經唔只種族歧視而係種族滅絕

你想聽理論上定實際上？

中國係多民族國家
比人屈中華民族啫

滅絕咗就唔會有歧視

支那法律好似電影上映塊板咁
話有但實際上未必有

屋企早年試過強國開廠仔, 點知俾人生安白造
搞到冇左好多錢

中共係「禍國殃民」，人人得而誅之。

諗起呢幅圖

五十六個民族包括朝鮮族同俄羅斯族

標準臭蟲論

犯法就係犯法, 死黑人係犯法在先

#習近平matters
#XiJinPingMatters
#China
#ChinaLiedAndPeopleDied
#MakeChinaPay
Let #China Breathe
#BreatheForChina

大家都冇人權
所以唔存在歧視
強國又贏

種族同宗教撈埋黎講

好彩冇發達咋唔係就唔單止冇錢咁簡單

呢個邏輯 支共乜柒都唔可以說三道四啦

自打嘴巴啪啪聲

好事黎 更證明佢俾啲教訓

其實一開始唔係個黑人犯法，之後白人警執法期間誤殺咗黑人咩？

其實真正睇人皮膚顏色嘅，係班左膠
一路提住咩人係咩色，黑人要尊重bla bla bla

發癲要壓頸？

襲警

發癲襲警要壓頸？
咁美警壓黑人有咩問題?
分別在一個死左有報 一個死左都可能冇報

進化成姦夫淫婦喇人哋

支那又要講大話系列

又係度鬥差

小明：你地仲未死就充份顯示到有自由

又係臭蟲論

借位

條片只係顯示跪頸係大陸EXPORT呢招黎香港。
或者咁講囉，佢訓練咗乜野技巧係可以跪唔死人先。
難道係靠撞彩？

咁你要去問下美國班差佬有無咁既技巧